(終極FF) 講下如果俾你統治香港 你會做啲咩

如果俾我統治香港 好坦白講 我唔會開放民主
我會優化人口質素，精簡人口結構為目標

- 兩名高收入人士結婚,生育可享大大減稅。相反，低收入人士生育後每年要交一筆社會保障費用，一方面壓抑窮人生仔嘅意欲，另一方面要呢班窮人"預繳"日後使用公共服務
- 大大提升引入海外高收入/專業人士來港嘅誘因。包括為企業提供聘請海外人士津貼
- 引入優生學：鼓勵多元，如果港人同歐美專業人士生育後與子女在港生活，可以得到額外教育津貼/免稅額
- 取消綜援，杜絕蛀米大蟲
- 取消免費教育，中小學每月學費2000蚊起，收入用於改善師資同設施，目標係所有本地學校質素同國際學校體齊，以減少窮人在港生養子女嘅數目，同時提升香港嘅教育質素
- 鼓勵長者返大陸/離港生活，對願意返大陸/離港生活嘅長者，以高於市價收購佢地係香港嘅物業，或以在港物業作抵押，為佢地提供每月生活津貼。咁樣一黎可以騰出多啲住屋同空間俾有生產力嘅香港人，減少住屋壓力，另一方面減少長者人口對勞動人口嘅比率

暫時諗到咁多

首先拉撚晒啲仆街陷家剷權貴
然後再趕撚晒啲蝗蟲新移民走

優你老母化

起後宫擺三千條女入去
帶一大包偉哥殺入去

痴撚線

全港實施伊斯蘭教法

而家香港女人太多權，情況接近失控

取消單程證?

巴打食到咁偏

呢樣野唔到香港話事
我地雖然冇得控制單程證數量
但可以透過政策減少低質人口來港嘅意慾

雙手交返俾英國人管

然後英國人又一次同你雙手交返俾中共

優你老母化咩
比你d 大陸閪管同依架有乜撚分別
講就好聽
做咪好似依架成碌撚咁囉

最低工資100/hr

柒姑碌先要呢啲社會保障
你繼續望住最低工資做人啦

反正都係亂鳩黎

好快就勞動力不足

犯法者即時誅九族
上至殺人放火
下至亂過馬路